屌奶星ig班文宣佬係咪上撚哂腦 比人偷圖唔應該吵？

唔知開咩台
但一定唔係ccati

爭點擊率

咁熱情？

點擊率越高咪越有影響力囉
做打手kol賣廣告呃援助都更加有條件啦

你又唔係唔知有啲所謂嘅黃特別憎「同路人」諸多標準去分